(求救)有冇人知點開汽水

一開就斷撚左

拎把鉸剪撬開佢囉

手指插落去

罐頭刀

搵碌硬長野大力隊落去

用叉/匙羹個柄篤落去 唔好用手指 介死你

用刀個角位扑落去

請人飲啦

用鎖匙

開到了
最後用鎚扑左幾下就開到
thx all

正路應該好似益力多咁咬穿個底飲

我成日都咁樣整蠱啲朋友

我用開筷子尾鋤落去

果粒咩黎

燒紅咗既鐵球掛

咁完美解體

請教佢

鎳球